30個鐘無訓

反而感覺上幾精神

迴光返照中

準備訓

Weak

賢仔忙緊咩

無咩野，大概

依加訓醒